(台測)BOYKA系列

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.影片一開始，暴力酷炫的拳擊場景，趕腳還算可以。以為男主拳擊場上失手打死了好兄弟之後會來場不錯的內心掙扎自我救贖的戲。

2.犯人戰士尤裏?伯伊卡（斯科特阿金斯 飾）霸氣回歸!依然要參加格鬥賽!然而這一部裏，當他把對手解決掉後，對手意外死亡，這也讓他重新審視自己參賽的意義，尤其發現遺孀被幕後黑手控制，他要爲她的自由而戰!不過這次的對手更難對付了!

3.故事敘述在前集過後的數年，前世界重量級拳王喬治·「冰人」·錢伯為了在退休時間賺點錢，便而前往俄羅斯拍廣告。在造訪當地進行的一系列的拳擊比賽時，他遭他人誣陷持有古柯鹼，而再度被送往監獄，但那裡的氣候卻比以前待的監獄還要寒冷。
在那他發現了該監獄官員安排的非法綜合格鬥賽，以助在外的大亨賺取賭金。為此，冰人與背後的大亨達成協議，只要打倒獄中最強的戰士尤里·波卡就能重獲自由。但身手高超的幫派頭目尤里·波卡為了成為世界最強的拳手，而與冰人不合，使得雙方的暴力戰役即將展開..

4.故事敘述繼前集的數年過後，右膝受傷的失去戰力的尤里·波卡因自卑而引退，而改至廁所打掃。但因黑幫老大兼監獄格鬥的大亨嘎卡的緣故，使得尤里再次復出參戰。後來，尤里被轉送往喬治亞；在那，他除了面對喜歡碎碎念並與自己不合的美國人托波外，還要和來自他國的囚犯們展開廝殺..

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸